人在旺角帝京軒 夢見鼠王芬

佢坐我對面 好難影到 佢好激動同人傾計
Btw 有咩建議

扮傾電話側身影

Photo please

走時大叫一聲 : "點解帝京軒比咁大隻老鼠入黎!?"

佢背向我 我咩都影唔到 ching
凈係影得咁多

報食環

埋去屌鳩佢啦

聽下佢講乜！

錄音

行埋去同佢講太古西不要連儂牆

完全唔知佢講乜鳩 同埋我坐嗰個位有啲遠

你冇屌鳩佢既覺悟都唔好開post問要做乜

奴隸芬

一路大叫支持警察執法, 嚴厲打擊暴徒
一路走過去影佢老母, 質問佢: "屌你老母, 做乜唔支持警察執法? 你係咪中國人? 屌你老母? 死漢奸! 走狗! 賣國賊! 唔死都無撚用"

太古西要連儂牆！！！！！！！！！！！
太古西要連儂牆！！！！！！！！！！！
太古西要連儂牆！！！！！！！！！！！

去多d厠所慢慢行睇下錄唔錄到小小音

上達民情好機會
同佢講你識嘅年青人都支持警察 連登不代表你

走去同佢講 我一家都好支持你同警察架！
可唔可以同你影張相？
影完同佢講支持成立獨立委員會還警察一個公道！

呢個 POST 上左今日蘋果

完全唔知有記者mon post

我冇野講